如果扑野時用電油代替ky，會唔會屌到著火？

會 不過要夠快